其實A住咁u grad係咪真係咁廢?

人人都話大學易識男/女仔,識唔到其實都只係你廢姐但耐何好想識都識唔到,我知黎開post都幫唔到啲咩,但咁樣A住grad係咪真係好可悲?

你冷靜下先

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

識到岩唔岩拍拖又係一回事喎ching

正常男女都好容易識到別一半
我同你未就係唔正常果批lor

I know that feel bro

算la, 我地努力搵錢或者之後有就女仔會欣賞自己

易識男/女仔=/=易出pool

照下鏡先

到時啲女大部分都變質架喇

如果中間無拍過，真係你問題。
大學係最黃金嘅拍拖時間，散拖都要拍下。

都幾可悲

A0 grad，而家都O3
grad咗5年
不過識人都係靠d興趣班/興趣

其實係

我都驚我會

係

晒鳩氣
利申 A住grad 但一做嘢就有女友

巴打追po見你收過fintech offer
想問下你係唔係aba同埋cgpa幾多